- 1980 = fin de production de la 126 en Italie
- 1982 nov = sortie de la 126p **650E** (ekonomiczny), moteur 126 A1.076/E
- 1984 dec / 1985 avril = sortie de la variante **FL** (carburateur WEBER/FOS 28IMB, pneus 135/80-SR12, alternateur: typ A115-43 produkcji ZEM lub typ AA125R-14V-45A produkcji Magneti Marelli)
- *(1987 = début de production de la BIS)*
- 1990 = carburateur FOS 28S1A
- *(1991 = fin de production de la BIS)*
- 1994 sept = sortie de la 126p **EL** (elegant) comportant des composants de la cinquecento, un allumage électronique, des feux H4, etc
- 1996 dec = variante **ELX** (elegant) avec pot catalytique (norme euro 1)
- 1997 janvier = siglée **Maluch**
- 2000 sept = fin de production
